塗謹申：仍然相信支持留低的民意較大

好心啦屌

民主黨 my香港

屌好撚肉酸

老飯民
好心民主黨啲老野交棒比鄺仔、智勇算啦

扮咩民主，有咁多精神搞花神，不如用下力對抗下港共啦

退黨直接加入民建聯算啦

其實老實啲 真小人啲 食相反而冇咁難睇

若果今次鄺，智唔可以拎到民主黨嘅話語權，佢哋自己嘅選票都未必仲可以保得住。全民政治覺醒嘅今日，仲有幾多人會投佢哋而間接益老泛民？